CCTVB：行會明日召開特別會議 政府擬以緊急法就「禁蒙面法」立法

消息：行會明天召開特別會議，政府計劃會後公布以《緊急法》就「禁蒙面法」立法。

香港民主人權法就通過
睇車！

CCTVB報得出應該唔會假

留名HSI 一日跌5000點加外國撤僑

終於唔係9up

係邊到搞？要612咁圍鳩佢！

曲線引美帝出手

唔降溫，仲不斷加熱

送香港一程

圍佢做咩，全世界求佢快d用緊急法喎

即刻去捕住d濕鳩明星，見一個拉一個

立法要議員架嘛

直播講緊

緊急法一用左

所有立法無需經立法程序，佢話通過就通過

正解，所以先求佢快手出先例，外資立即走因為冇信心

其實政府先係最大既焦土派

辱警罪隨時都會立埋
仲有網絡實名制等等

聽日全民蒙面有冇得諗

想推蒙面法個小組係邊個組成架 講黎聽下?
咁多單惡法通過係邊幾位 講黎聽下?
送中條例係邊個黨夾硬推既 講黎聽下?

唔關佢地事? 你SHORT左呀?

直接緊急法，送中條例，將班人拉晒上大陸審

出左消息反而倒升

真係全民革命

冇得OT，全民得閒

實彈放題兼亂立法，即係矛招儘出

升左300點

全民hijab

5000少左D

用緊急法唔畀佢地走

唔立正仆街

點會降姐
好撚大鑊架

美國佬都敢玩？

未夠熱囉
起碼成朝連登仲帶緊風向

仆街共匪正苦，去死啦！

［行動post］蒙你老母面法！！通過全民戴口罩返工返學！

好撚驚呀屌你老母

垃圾政府

咪撚唔立

屌你老母 我地係唔會驚架